【網上聯署】有冇手足已經簽名簽到麻木晒

簽極都仲有新既...

簽名師

如果我想下星期二721半年 坐滿成個元朗會唔會好過份?

郁都唔使郁喎，你仲想點？

波台狗咪放負啦，無成本點解唔簽，各有各做，寸土必爭

岩 我都係喺屋企簽名算了
出嚟遊行就交比cc台手足了
各有各做

我唔識英文 唔小心簽埋啲藍絲聯署

又點？ 我會繼續簽

簽黎都冇閪用嘅
都冇一個兌現到

（新方向）如何令文宣滲透藍色經濟圈

258598都咁能蠢

大家覺得「聯署撚」有咩可以改善嘅地方？

咁咪好囉可以瘋狂係咁簽都唔覺得攰同我簽爆曬所有野

好多link 襟入去先發覺已經簽咗

上面嗰啲做咩明顯曲

你地對成本的概念錯咗呀，你地花時間係咁推post，而唔做其他嘢已經係成本。
同埋低成本唔代表有用，應該試下升級做高成本抗爭。
鍵盤戰士唔應該停留喺低成本抗爭

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

所羅門叫人簽都覺得無用, 簽左先可以提出
有乜好講

其實呢個意見表達方法之一

但你錯了, 至少有一個做到
你無做錯到條撚樣做唔到聯合國果個位